支那人小紅書分享在港隔離優質體驗

重點1 好食好住 (住其實係條八婆自己屋企)
重點2 免費
重點3 香港政府好貼心好人性化
重點4 唔少人話睇完想立即去香港隔離

大家可能唔知小紅書威力有幾大
好撚多支那人睇完真係以為香港係天堂
我屌你老母林鄭月娥
啲錢就養哂呢班低賤支那人
香港人冇口罩時你做過咩？
外判清潔工連食飯盒都要喺廁所入面？
究竟幾時有報應呀

重點：支那人

呢個時候只能講一句
願武漢肺炎降臨到每一個支那人身上
去死，dllm

保險狗黎
笑撚死

祝所有支那保險狗死全家

上面堆嘢起碼都300啦屌
300已經可以幫香港人買好多個口罩
呢堆垃圾食屎水咪得囉
而家當豬咁養
屌你老母！

因你是講普通話

香港人就係地底泥 支那人就係天龍人

D支那豬真係一隻噁心過一隻
支那豬盡快死清光謝謝

冚家剷

屌你我唔信政府啲人無情情叫你加油

唔使估都知
9成都係保險狗

//整個過程都是帶笑容//？？？
民政署啲人唔戴口罩？戴口罩都俾你見到笑？

個comment

中國專才=保險精英

係常識吧？

支那人就是冚家剷中既冚家剷

好快俾人刪

卜街大陸狗

dklm 一堆留言係咁問點先有免費三餐
啲支那人貪到仆街

屌晒佢哋老母
希望佢哋嗰個生肺炎，早死早超生
真係好撚賤班仆街